# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-19 13:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-19 13:40+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: applet.js:57
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: applet.js:68
msgid "No"
msgstr "否"

#: applet.js:167
msgid "All windows"
msgstr "所有窗口"

#: applet.js:373
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->metadata.json->description
msgid "Quickly access windows from all workspaces with close buttons and settings"
msgstr "从所有工作区快速访问带有关闭按钮和设置的窗口"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->metadata.json->name
msgid "Windows Quick List with close button"
msgstr "带有关闭按钮的窗口快速列表"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. SIZE->description
msgid "Menu icon size:"
msgstr "菜单图标大小："

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. SIZE->tooltip
#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. GROUP-SIZE->tooltip
msgid "From 12 to 48"
msgstr "从12到48"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. SIZE->units
#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. GROUP-SIZE->units
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ACTIV-
#. WKS-BUTTON->description
msgid "Workspace's name clickable"
msgstr "可点击的工作区的名称"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ACTIV-
#. WKS-BUTTON->tooltip
msgid "Switch between workspaces"
msgstr "在工作区之间切换"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->DIALOG-
#. MSG-1->description
msgid "msg1 : "
msgstr "消息1："

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. APP-GROUP->description
msgid "Windows group"
msgstr "窗口分组"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. APP-GROUP->tooltip
msgid "Group windows by applications"
msgstr "按应用程序分组窗口"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. WKS-CLOSE-BUTTON->description
msgid "Display workspaces close button"
msgstr "显示工作区关闭按钮"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. MENU-ON-CLOSE->description
msgid "Keep open"
msgstr "保持打开"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. MENU-ON-CLOSE->tooltip
msgid "Stay open while closing windows "
msgstr "关闭窗口时保持打开"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-
#. schema.json->head1->description
msgid "Set confirm message (msg1 'number of windows' msg2)"
msgstr "设置确认消息（消息1 '窗口数量' 消息2）"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. APP-GROUP-CLOSE-BUTTON->description
msgid "Display window groups close button"
msgstr "显示窗口分组关闭按钮"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->DIALOG-
#. MSG-2->description
msgid "msg2 : "
msgstr "消息2："

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->ICON-
#. GROUP-SIZE->description
msgid "Submenu icon size:"
msgstr "子菜单图标大小："

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->SHOW-
#. CLOSE-BUTTON->description
msgid "Display close buttons"
msgstr "显示关闭按钮"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->TITLE-
#. LENGTH->description
msgid "Window title length:"
msgstr "窗口标题长度："

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->TITLE-
#. LENGTH->tooltip
msgid "From 10 to 100"
msgstr "从0到100"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->settings-schema.json->TITLE-
#. LENGTH->units
msgid "Characters"
msgstr "个字符"
